# Anna Lypovenko project_JS3

new project JS3
1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
- Функция - часть програмного кода. Объявив её один раз, можно вызывать её далее из других частей программы столько, сколько нужно раз. 
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
- Аргументы передаются в функцию для того, чтобы функция на выходе вернула результат, используя значения этих аргументов.